睇黎政府/popo好想好想成就佢地所講嘅大話

成日話暴徒，又告暴動，同大肆破壞，藏有攻擊性武器
日日都講，無限上綱，小時化大，無風作浪
係咪真係好想有真暴動、真大肆破壞？
鬼唔望有一日
黨鐵同狗屋爆炸
黑警一齊中汽油彈
被屈斷手腳

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］